有冇巴絲星期日去曼谷？

星期日機，五日，星期四返，自己一個去9hea
如果有巴絲打都係自己去可以出黎食個飯
唔係自己一個去嘅巴絲就免了

收皮啦死厹

咁我淨係問巴打ok？

收皮啦死gay佬

小學畢業未？跟老豆老母去旅行啦

好撚肉酸 你係咪冇朋友 成撚日開post招巴絲去旅行

女朋友都有，ok？
就算去到住hostel都係咁r人玩
繼續同你啲港豬friend圍威喂淨係飲食，繼續同你屋企人跟團啦

利申
同過朋友去，頂唔順